無謂再關心你 我沒資格慰問妳

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

邊個再回改詞 我 立即 屌佢老母

夜啦！

無限次對不起

改詞

老是常出現

分手要狠

比人 friend zone左
仲要已讀不回 到宜家都冇再搵我

又幾岩音wo衰鬼

你有特別優待 一見到你就要屌你老母

我隻狗黎

屌你老母
平胸已經係死罪 仲要成面暗瘡 仲要係死肥婆
你不如死撚左佢啦 你做人仲有咩意思?

立即屌佢老母啦 包回

Ok

下次唔飛機

放人✈好👻👻👻架

夠鐘食💊

點解lihkg可以用😂😂😂

🈶🈚🐷🐷❌😴

🔇👌